【城市論壇】一元復始 廣場重開 民生法治 繼往開來

台上講者:
譚耀宗 全國政協委員
Tam Yiu-chung
Member, CPPCC National Committee
羅冠聰 香港眾志主席
Nathan Law Kwun-chung, Chairman Demosistō
劉細良
中央政策組前顧問
Lau Sai-leung
Former Member, Central Policy Unit
楊哲安
教育局局長前政治助理
Jeremy Young Chit-on, Former Political Assistant, Secretary for Education
主持: 蘇敬恆
政府總部東翼前地(公民廣場)(12-1300 直播)

會考2A狀元劉細良太平紳士

譚耀宗：呢度唔係公民廣場

劉細良你無誠信問題？

推

無人睇城市論壇